預早plan定啦 7月1號 我地要佢地連國棋都升唔到

！！！